開心速遞（77）不要傷心速遞 / 不要黃心穎主題曲

留名

lm

外賣仔

廢老做得好

推

Kfc巴

聽晚果集係咪抽我的港女老婆水

外賣傻仔

死廢老

聽日嗰集 抽水

好似今日咁膠下膠下又一集咪幾好

出埋credit

個預告係咪抽偷食人妻水

我都覺 IG個度

點建冇咗 3e安仔係大學破碌地個part?
定係我睇漏

應該係 張相同IG名都好似

池子孝幾時開廢老波

有啊

原來陳師奶咁打得
唔怪得之成為樹根的春天

睇漏重睇啦

抽ca 嬸水

見到根叔加阿孝就知阿孝肯定又會好慘
根叔d行為真係好乞人憎呀

練功練上床

cacalovesing

Jennylovejohn
Cacalovesing

Jennylove唔知乜嘢

基仔好柒， 賴死唔走

jenny仆街死

唉... 根叔果然係根叔

啊孝要加油

好

又on9預告

仲重個鏡頭影到 out focus

之前睇佢個節目仲諗住依幕會NG拍過
點知真係播段咁柒既出黎

Omg miss左古仔
本身以為呢集可skip

池富唔係度
阿孝真係被人任抽

其實柒到可以skip

濕到咁碌地, 第一個諗法係: 咁件衫咪濕曬

好似係🐟❤⭐

呀水都好中意跑樓梯

遲下就要改叫阿媽

食屎老母

今次有進步
跑得快過架lift

JennyloveJohn
應該會係2隻手指幅圖度加咩星星同魚

講真今晚最大驚喜係陳師奶
原來咁好身手
勁到連根叔都發夢都夢見佢

今日阿孝卒之可以耍幾招
可惜陳師奶仲搶鏡過佢

估唔到今日屎根竟然有突破性嘅發展

劇組跟得咁貼咁足 極佩服

match

Ca嬸

真係好憎劉丹依個角色

編劇似有上連登

可能有一齊傾添

唔通係陳師×
為咗掀起討論熱潮而不惜自我犧牲

329
即係成個月之後

漫長的等待
btw 睇大小姐啲comment好正

jennylovejohn💥❤ 🦊 或🍌❤🍌

大小姐真係跟得上

升返上50k

高質抽水

我記舊登有編劇自爆

大小姐會唔會係呢到一份子

咪龍力蓮囉

我豈有此理呀

好感動

好正

返看了170（我由工水出現才追劇，之前好偶然一集兩集咁睇），發覺現在呀水跟博士現在的位置真是最好。比朋友更好的朋友，有些時情就停留在那個下雨天好了。有時候，最愛的其實未必最合適。（off topic)

Ca嬸真係出曬名

都唔知係連登巴打勁定係偷食太唔小心
咁多證據俾人搵到

呢樣真係要讚下連登巴打捉到咁多細位出黎
再check埋時間對比整合成件事

其實編劇係咪連登仔

分分鐘個post有一半人都係編劇/打手

我係其中一個打手

編戲都可能有份搵ca嬸啲罪證出嚟

雖然嚟咗呢度唔係好耐
但呢度絲巴打講嘅嘢好多都陸續做咗出嚟
例如話想功夫新星阿孝露兩手
要寫走龍作蜜
用譚氏夫婦嚟打造Bonnie 2.0
屎根情緣
所以覺得編劇一定有成日Mon 嚟度

而家呢個係Bonnie 4.0嚟

呢個真係造福人群，唔係個角色出事，係個演員出撚哂事

所以rebecca 鐵面陳線
同安凌點變fd 應該都指日可待

安凌點變fd

安仔凌凌成為密友既原因/前傳

幾時到廢羊

佢兩個點解咁熟

其實寫寫博士呀水都好吖，一起走着那麼多年最後失散，站在終點等着的卻不是對方。雖然無辦法繼續愛你，卻希望你比任何人都幸福的想法。我覺得這是愛情過後很無力卻真摯的想法吧。

以而家呢個階段唔會再寫呢啲
拿捏唔好隨時又以為要變返博水
編劇（特別係徐樂思）被一眾網民咒罵後應該都無意寫呢啲
而家阿水做下博香愛情教練 家人就算

agger,
如果寫得好嘅話真係會好好睇

咁又係，太危險

利申番: 供水黨

我都係！

其實未有龔水時, 最吸引我既就係博水 ....
不能相愛, 但希望你可以幸福....我覺得係愛一個人既最高境界
你講擔遮嗰幕, 其實當時我睇到好心痛...

依家博士已經有Mandy...再寫博士同呀水之間既事...不論係愛情定昇華左做親情, 對於編劇人身安全都幾危險(笑)....始終唔知觀眾唔知會點反應

利申:龔水黨

我唔理呀,
我已經當咗編劇真係有上嚟睇㗎喇

其實我都識一對巴打
都幾肯定唔係hehe
但係其中一個真係好為另一個兄弟出生入死
又會好似媽媽咁照顧佢
我哋個時都有笑佢係hehe
佢反應好多
因為佢朋友唔多
所以佢好驚呢啲傳聞會嚇走兄弟

如果編劇擔心自己同家人安全嘅話,
可以等mary同家明一齊咗先,
各自有伴應該好啲.
(問題係唔知等到幾時啫 )

我追咗咁耐博水,
唔介意佢哋冇得一齊,
但依家好似冇咗個尾咁.

都可以寫埋mandy的成長吖，她愛博士，連着曾經喜歡連夢露的博士一起愛着。愛着的不止現在，還有過去。

我覺得可以借不同cp寫愛情的各种形態幾好吖。另，家明的出現的確解決好多問題。

嘩
呢種咁有深度既關係
好難係半個鐘既處境劇表達出嚟

其實而家編劇取向都係寫佢地係親情
不過由於博香/工水未算穩如泰山
編劇真係唔敢落筆太多去寫呢種唔係愛情既男女親密關係
憑自從我為誓狂之後
如果唔係講mandy既話，博水已經完全無哂對手戲（以一對曾經咁close既人嚟講好唔正常）
就知編劇都真係好忍手唔敢亂嚟啦

反而我更期待香水情
希望有一日mandy見到博水一起時不會懷疑
甚至在某些事情為阿水而犠牲博思的話
始終朋友才能夠一世

巳經可以係愛情來的時候系列。家明返到黎（的話），以上情節都無後顧之憂地可以大寫特寫

對編劇黎講, 博水應該係禁忌..始終學你話齋, 半個鐘真係好難去表達博水依家既情感, 一寫衰又會被罵

我反而覺得博香已經好穩, 係差龔水姐
上次「水的前世今生」寫姊妹情都幾好睇呀! 不過Mandy應該知呀龔追緊若水, 但係嗰集又係到笑若水無人要, 好似有啲唔連貫咁
我反而認為如果真係可以寫佢地做一世既好姊妹...Mandy係咪應該坦白同若水講佢落過期奶既事呢....

香水真係值得講多啲
以佢地咁豐富嘅過往經歷
可以寫多啲故仔

一句到尾
又係要loop返尼句「等呀龔返黎」

好想睇博香助攻工水

翻睇返279止住渴先

就係Mandy咁激激佢等佢記得仲有阿龔追緊佢 阿龔快d返黎 冇水啦 快d「供水」！！！

我都贊成引爆返過期奶個單嘢
一方面清除所有博香既障礙
另外亦見證到mandy受博思吸引之餘亦受到佢正直性格影響
做人變得光明磊落
肯勇敢面對過往不光彩既自己

(mandy知阿工追緊阿水
但可能以為阿工一走了之無咗件事成為無米粥啩)

其實博香助攻工水好合理
mandy,對呀水的內疚與姐妹情
博士，對成長伴侶的祝福

親情同愛情好難拿捏，無血緣關係就係無，點親都無，博水無論親情友情咩情都好都只能夠止於禮，跟本無再寫嘅空間

如果博思助攻工水
對博水線係個圓滿結束，真係成為咗家人，想阿水有好歸宿
對博香線又係支強心針，證明博思一心一意對 Mandy
對工水線唔使講，係個直接幫助

阿龔快啲返嚟啦

從來唔覺阿水有愛過博士
覺得你講既好唔符合阿水人設

如果用博士角度寫，又會變渣男

真心朋友係咁

呀水電台錄音如果唔係假的話，認該是初戀。而我覺得博士是個深情同時寡情的男人。總唔會愛上mandy就突然蘇共式洗腦，愛情無法走到最後大概是最深的祝福，很純粹的

我唔明點解博士個陣唔知

電台錄音係後期先加，前期熊若水劇情上冇表現到愛過博士，變成得博士單箭頭阿水，呢個一直係我唔鐘意博水既原因。

用博士角度寫，就驚好似樓上巴打講，拿揑唔好會寫到好似變心

其實有幾次佢係可以乘虛而入,
但佢都冇咁做反而克制住自己.
依點我覺得佢係明知自己對博士有番feel,
但又想博士幸福所以放手,
想睇編劇可以點寫得深入少少

所以家明尼個角色等如安全帽，可以排除好多無謂懸念

但本身博士同熊家就係講佢哋冇血緣但就親到好似一家人咁.
不嬲mary同博士互動都有好多
(唔計博士因愛付出嘅情節),
但自從博水愛情線完咗之後就冇哂咁濟,
學之前有巴打講咁,
真係幾唔合理.

其實佢哋之間嘅親情可以有好多嘢寫,
例如寫博士介紹男仔比mary識,
從而帶出佢哋內心對彼此嘅感覺已經係家人咁.

唔知之後蓮輝點發展呢
可以虐多幾次 之後先甜
如果送水輝認真同大小姐表白 但大小姐以為佢講笑/套餐包 一定心up 同埋一定好有戲

岩岩出左博香版body shop廣告

到博香有bodyshop廣告

博香有廣告拍
好感動

傻強

00食油炸鬼好可愛

姦夫淫婦兩集嚟啦

教我如何守秘密

開波喇

好綠

插左係手袋帶？

三個

屌你3個

砵仔糕

無問題

頂

今日冇人睇？

V chan

屌你洗唔洗咁多呀
G奶都嚟喇

笑死

Jenny

威龍烈女

Jenny件䄛 綠色

出面個國貨城幾時先肯換

到底Jenny 同Max有冇做過愛

對腳

阿叔jm9

00 又有份

都係阿水醒目

3e

成班係Mary 面前講

呀水件綠衫好搶眼

屌 廢老

Jenny 同啊john 做完再同Max 做

david快啲爆佢大鑊啦

同居？

屌你BBC個睇劇團好撚戇鳩，唔睇了

呀水酸乜九

Max即係間接同John 做愛
互傳精液

呀水好心水清

安仔唔係度凌凌都係度

Bonnie 咁港女
分手啦

Bonnie ptgf

安仔又派膠

Ptgf

仁哥大仆街

可能真係ptgf呢

夫目前犯

好襯

凌凌好得意

又想黑bonnie

阿max奶西
即係幫阿john含撚？

之前係洗白
佢本身就黑

家燕媽媽咁樣樣

三太都好耐無出場

3太好似好耐冇見

三太個角色幾正

三太又嚇人

三太去左學中醫

變咗叉妹

三太

又係你啊陳師姐
黑條毛咩，比男朋友以為同第二個有路 嬲下有幾奇怪

來去激烈

唔講都唔記得有呢個角色

我就係個個人

八婆3太

鏟走龍作蜜，結果三太戲份都少埋

開藥搵醫師

三太淨係想八野

明明之前湯盈盈係姣花代表
點解而家咁核突

3太好8婆

冇料爆就即走

如果唔係hehe， 點會點住個膊頭黎坐

明明封神榜個陣都唔錯
但依家個金毛

3太個角色其實都幾過癮

馬嬲

換個髮型一定好好多

如果點住個膊頭黎坐就係HEHE 咁都好多人HEHE

三太好正

做親都係八婆喇

係囉

愁思姐姐

御用8婆

我之前都講過 佢染返黑髮 留返長少少應該都無依家咁衰

三太出場甚有喜感

其實三太都幾好笑 可惜成日要配埋隻龍作蜜出嚟

加埋把八婆聲

一係就鐘意人好耐但人地唔so佢

我都係咁諗 根本髮型累事

有冇咁逼啊

好逼就話會點到， 兩旁都冇人， 都痴到點到喎

果欄

仲有helen,以前都專做搶男主嘅角色

david粒瘡真係好嘔心

即刻爆

00坐過啲又入唔到鏡

依家咪爆咗囉

即刻爆響口

又話最口密，依家又爆人秘密

peggy 就咁慘被出賣

十個笑話

又屌

又扑野

真兄弟係唔會介意依啲野

乜都玩哂

玩屎眼

一落機就屌
連後門都玩埋

乜都玩過晒

Caca yu

乜都玩曬

玩埋屎忽 忽

又抽水，CLS

i之

串鳩Caca

咩招式都玩哂

Caca

犯賤

映射

caca

根本講哂ca嬸個心態出黎

Jennylovejohn

偷情最高嘅境界

影手指 抽到乾晒

淫賤

宜家ig都可以出全名嫁啦

偷食人妻

真係好似D人偷情

CLS

Jellylivesjohn

追到咁貼

屌
一模一樣

IG 名咁串

Cacalovesing

限腳令？

媽媽

串9港女

就嚟變粒lin

編劇

卡嬸

💚

抽到乾晒

支持caca收返tvb版權費

又係兩個本人ac做follower

爆俾helen 知

最口密

今隻好撚高汁

helen 姐

又係時候搵番ca嬸個post出黎

依句真係好淫

Helen 周圍講

Xl

好正 💚💚💚

屎忽

睇黎呀工的抗壓性比馬騮高太多

TVB幫手追擊CACA

工

插咩咁最大

重用檸檬

咁樣鞭咳神屍有冇人性

又派膠

有冇人sd呢集啲cap圖去Caca ig pm

翻用檸檬

翻用

呀工都生眼挑針架

檸檬我仆你個街

神複製

Kai 叔

無骨鳳爪
翻用檸檬

阿龔淨係生眼挑針

真係翻用

kai叔

屌你老母講啦

戴綠帽個C君

戴綠帽既c君

屌
無骨鳳爪真係痴撚線

家燕姐原來係咁

個醫師

戴綠帽嘅C 君

綠帽C君

pk tbb

C君無啦啦比人話戴綠帽

on9

戴綠帽既c君。。

C君

c君躺著也中槍

黃天頤

綠帽c 君

C君 陸永

家燕妹係咗中槍

原來係抽佢地水

成粒lin頭咁

出事了

咁快完

聽日再睇

David 係咪要離開劇組
好行夾唔送啦

除左佢同家明 仲有邊個知

仲可以收埋當無嘢，臨尾又攞黎擋災

哇 影得佢好衰

冇啦

又踢垃圾桶

下集好似好正咁

粒瘡

愛回家編劇

好撚好睇

當john同jenny垃圾桶咁踢la

Max大反撃

今次要踢綠色個款

不要再說了

一定係無限反cup

愛回家真係會睇上癮

港女老婆單野結局點，聽日劇情咪點囉😏

召喚番max戴真.綠帽張圖

幾時回水

新世界單野咁似愛回家某一集既

【爆相爆片】新世界送復仇者聯盟戲票變關公災難 大批網民收到「假中獎電郵」嬲到爆

返黎同david聯手啦

先知

阿工點解要走果集

今集開頭係暗示孝心遲早散就好啦

呀工堅係最後無事（士）

最後武士

跟住IG得兩個人都明顯係抽水

唔知ca嬸今晚有冇睇呢

學阿工咁
包返幾場破解關公災難
分分鐘被marvel挖角呢

坐等睇Ｃ君自抽

好耐之前有劇情話佢精通中醫
仲害過David

仲落毒過大龍生

我一路凝住三太會導人買水晶⋯對唔住我入錯廠

求解

00拉住安仔同佢坐

安0同步

前日唔係屋企miss左大小姐個集
啱先上網睇返
後半段睇到好撚心痛啊 大小姐同送水輝幾時先修成正果

今集未睇
一陣睇番先

唔知Ca嬸有咩反應

佢應該又會話人地誤會同唔了解佢

乜野叫惜惜戲份
打字個個人用拼音打字？

估唔到有咀戲

坐電視前面

同00？

細十四年，中
84-98

劇情發展到咁快

14年....都好補身吓喎

凌凌 molamola

有個嬸字封號嘅老女人真係好鐘意博同情

之前先話有男朋友

不過00早排post左張飲酒相唔知關唔關事

睇黎之後大學線比例仲可能過威龍百貨

大小姐

實拍落存貨嘅，之後送水輝又開新劇嘛。早一兩個星期見呀crab ig story 開夜間外景，係海傍，同rebecca一齊，幾好奇嗰集

中間應該好多大學線去快速推進
而家拍到33X 集到 但播到306

如果，如果，呀水夜晚偶然經過海邊，然後會偶然的想起呀工，幾好。。。雖然尼個世界根本無如果。（off topic ff)

尼尼尼尼尼你老母啊

雖然我都想阿水會諗下佢

對唔住，工水癌發作，我收皮

依幕笑到痴線，好似d胡鬧趣劇至會出現既畫面

偶然講佢地wts app都好呀

其實Max係幾時沉左Jenny水
預告佢竟然會用最心愛既女人黎形容jenny

應該係擋刀嗰吓

拍到540

540?

工水有機

齊鼓掌

希望啦

仲有成年時間
大台唔好話安排唔到吖

我就坐住黎等

540 希望每pair都有happy ending

離700集又邁進一大步

有成年時間
咁有啲人應該要出場
例如
三太個仔Joe
送水輝走佬太太
mandy父母
傻強6兄弟姊妹
(金城武)

更加多人要加戲份
rebecca
傻強
鐵面陳
陳師奶
大細力
Jacky
英進+歸蜀明+馬豹
盤絲洞女子大學

當然唔少得龔燁回歸

回歸標題 - 賤精歸來

終於知道會去到幾多

咁大把人物會新加入同出場

賤精歸來 恢復供水

希望之後唔好亂拆原有cp

咁多集點都夠時間返到嚟

得罪講句，孝心最大機會
憑尋日心如話唔知自己有冇決心幫子孝擋刀同之後佢地集原來他不愛我鳩估

唉 阿孝好撚慘
除左學識差啲真係冇乜特別缺點
又對屋企人好，仲對埋3e屋企人好

孝心呢pair我都冇咩感覺
如果有新人進場拆散佢地又有火花嘅話，咁都無妨喎
不過就唔好拆博香 蓮輝 潮善 龔水 啦

我聽到係John講？

其實阿孝都幾好，但始終同3e都係有啲gap

睇返應該係
知道多過300集後 初步定係360集 添食60集
所以好多訪問都係講360 又大家好尷尬咁
因為好少

而家高層終於決定去到540 加多180集

應該會播到下年3月左右我諗

佢地真係無共同話題同興趣
性格南轅北轍 理性vs 感性
我覺得劇入面火花真係少咗啲
咁大差異其實朋友都可能點頭之交

話說佢地真人咁中意影相 不如拎影相加入劇入面啦

之前3e做project玩佢我都只係覺得阿孝mk仔，兩個唔襯，無咩大感覺

但打功夫嗰集真心覺得阿孝慘，3e見到阿孝受盡委屈都無反應，心諗何苦呢

但如果同三e散左佢咪無晒戲囉

係㗎 所以都唔散得

寧願有個新CP俾阿孝...... 除非3e 改變

脫離熊家又唔係龍家 戲份愈來愈少
我估演員會唔想

3e 如果改到2.0咁 又唔係3e

ver 2.0咪即係毁左嗰角色。。。其實3e只係唔太需要感情或者係呀孝撻佢唔着啫。我覺得其實冷感的3e好可愛架

或者好似安邦咁拆散再復合?
孝心同安邦都係好急咁寫埋一齊
然後拍拖位就變得奇奇怪怪都唔合理
跟著逼於無奈推倒重來

我淨係想睇蓮輝！究竟幾時才再有初戀3呀？

母親節果集 318集 (5月11)

好想睇jacky祝大小姐母親節快樂，大小姐個崩潰樣

母親節快樂

3e唔值得阿孝對佢咁好
一係分手重嚟令3e重新審視返點去愛人

You shut up! 邊個係你阿媽

孝心而家最大矛盾位編劇都係寫完之後就唔再提住
係唔同集穿插時都保持平常

可能之後先引爆

最奇怪係次次分手邊緣後，又回復正常，無事發生過咁

處景劇有時就係咁

廢老可以前日果集關心啲功夫
但去到星期五果集又講返好擔心大家姐
啲情緒係唔連貫

我會講當係鋪條線先但幾時先用要再考慮
未用之前就一齊正常 無事發生

雖然觀眾睇到都好奇怪

又有人剪左博香MV

佢英文係勁，唱英文歌實好聽

有冇人睇到大小姐同送水輝broadway個廣告

8點半又係有姊弟戀差十五年拍咀戲
凌圓後生廿年起碼冇隔離套劇咁難頂

尼排回南天氣濕，咪比馬壯驅吓風囉

希望到時D咀戲放膽小小有想當年愛回家呢種級數，唔好玩安邦個種點到即止

話自己好無用
保護唔到心愛女人嗰個好似係阿John

有冇人走去搵jennylovejohn ig
搵過搵唔到

一起飛縱~~

究竟JENNY同JOHN係單純SP定點

日日都扑野

呀

偷情唔係有咩好做

鐵面陳無得偷聽佢地講嘢

上次唔知邊個係𨋢到想柯屎

amigo？？

送水輝？

沉船的jenny

Yes

陳偉琪好似順眼咗

今日咁少人推post

咁多usb

單都要keep

減下肥啱嘅

連jenny都知呀max中意垃圾桶咩

max點解咁天真

偷情有得報銷

綠帽王真係非max莫屬

偷食仲要有得 claim錢

呢個look好韓

同阿John 情侶裝

情侶裝...

件衫

呢PAIR好撚過癮

A B君

醫師啲戲

屌又話唔出賣私隱

講晒出黎

個中醫師 居然 連出兩集

好無品呀個醫師

David可唔可以死左佢

係咪要留意max啲衫會唔會有個c字

A B

服裝部

茵b

兌唔到嘅十萬

粒瘡好撚核突呀

佢會工作上嘅問題請教

點解唔同情我

見到david呢種態度就憎，編劇幾時可以整死佢

應該兌咗啦
上次好多人講細寫都過到數
過唔到仲點會幫佢做嘢

馬騮好煩膠

食緊飯

Max個樣

細龍生陪佢做戲？

Max jm9

冇垃圾桶

又要踢

咁大個人玩捉依因

垃圾桶係佢真愛

假到咁都信

假到

唔係肥……

打到腫呀屌

全身腫晒

左膠

打到全身腫曬

屌

收皮未啊

唔想見到John

打到腫

屌我睇唔落去啦

打到腫 笑死

真係好 on9

個胸都打到大

Jenny好正

呢對真係

屌

粒瘡比琴日大粒咗

好假囉

收皮啦肥婆
啲戲屎到

打到全身腫脹

垃圾筒唔識反抗

唔係左膠，係偽善

佢自己話唔鍾意著長袖，打到咁瘀又著短袖點會冇人知

奸妃用咗三個砵仔糕

兩個扯夠貓尾未

肥婆平時又坦胸露臂

John

啲戲好假

係三層砵仔糕咋

可唔可以佢地兩個同隻馬騮收皮

左眼成個直角三角形咁

我覺得錢七老母比Jenny更加煩膠

淫底樣

點解會一路睇一路笑
david真蠢

見到粒瘡就想唧咗佢

本身好好笑
依家
一加 David 就變柒

同情轉移係咁

7分鐘準備反cup

淫婦

個Jenny根本就係on9

呢集真心膠

垃圾桶真係佢icon,好正

真係數學小神童

大小姐唔得閒 冇得睇

好撚淫

90度眼

變咗粒lin

David反食住佢？

jenny醒
識睇廁所有冇人

好心無線俾jenny露多啲肉谷收視啦,集集都著樽領衫cls

死八婆 阻我偷食

幾驚佢信

今集呢個劇情係咪照抄the room
I did not hit her! I did not! Hi John ...

又幾醒

醫師做咩呀

個中醫師把口咁疏既

中醫師

做多咗喇

David又蠢唔哂喎

中醫師咁冇醫德

彰顯爆得比你聽就爆得比人聽

包到成隻糭咁個中醫師都見到有冇傷

豬排

豬扒

另一半係同情佢

Jenny = 豬排

想問 佢粒lin 係咩事

烚熟狗頭咁嘅樣

Jenny 個 hyper樣

化妝師阿sing

真心話

佢有生瘡經歷唔可以守秘密

係咁搔係咪有暗病

屌係喎

起碼阿龔仲有把柄

偷食預埋david

刺激

不了

呀max原來係double face...

Jenny生毒瘤

3p

屌變咗best fd

爆房報告

又生瘡

偷情偷到咁多人知

開心些牙偷食

又係瘡

粒瘡都會傳染

jenny都生瘡

DAVID左右逢源兩房都打通哂

屌 成件事好撚好笑

好撚嘅豬扒

淫

屌 做乜尻

3p,av開場情節

做乜9

迫睇閃...

世界女

仲係大龍生心腹

物撚野劇情黎

咁撚淫真係好正

Jenny 痴埋david度

成件事錯哂

蒙頭可一試

好癲

Max 知唔知佢老婆偷食架

Jenny好淫

佢好似對住mary先得一面

David:你放過我啦

成件事變咗好歡樂

呢集jm9

知 但max中意david

我睇左啲咩

片尾曲好有迪士尼feel

阿騰

真譚玉瑛

笑撚到仆街

真，譚育...

真譚育英

我都覺

大家姐

個預告好好笑
大家姐

阿騰 不了

呢集做咩事

育嬰

真 譚玉英

真 譚育英出場

阿滕

痰浴嬰

下集有談育嬰

ending 幾搞笑丫

白痴都知max係為左哄佢老母先咁講啦
年唔會咁都信呀？david係咪弱智架？

真 譚育英

幾時知

由頭開始都覺得david=大家姐>大小姐
一開始可以將公司班垃圾番用

點解無人迫我睇閃卡
jenny身材咁好我ok

知 但唔知嗰個係john

之前又話唔續佢約既 ？

想知之前講John Jenny收皮個集幾時播

兒童節目既約就冇

成件事點解可以變成咁🤦

守秘密真心會爆瘡？

Feel到劇情又開始暴走

成件事錯撚哂

痴線
偷情偷到咁多usb
真係好L變態
我係阿john真係速撇

btw
用兩個講偷情有啲長氣
用一集講會緊湊啲
好笑啲

Tvb依家仲有冇兒童節目

尋日睇big big channel個愛回家睇劇團，𡃁妹話David會同Jenny合作對付賀碧雲

都幾有新意

David真係埋咗Jenny堆
點解Jenny收集親啲隊友都係豬隊友嚟

豬隊友磁石

我有冇old new 到

邊個嚟架？

唔知
我都係個fd sd嚟先知

好似大力

係大力

大力ig post
之前有巴打講咗消息
不過就無傳張相上黎

阿工唱歌真係幾好

希望有緣分啦

又講緣份
叫佢做張緣份係無錯既

我唔識分大細力

俾On9 36小時博思食既係大定細？

細

都唔到佢話事嘅，講實左到時唔得咪又死。

我唔識分鐵面陳同Ivan

我認唔到係marketing under 楊洋嗰位阿清
另外大學線啲女啲人名我都撈到亂哂
唔知邊個係doris 邊個係jessie

大學線真係幾亂我都覺得

Doris係程皓，出得比較少
Jessie係沈愛琳
另一個不時出係candy(葉蒨文)

大學線真係好難認

區嘉慧幾高質

大學線都咁恐怖

我覺得係電影學會有搞作

334 係講大學, 有 bonnie, venus, candy, 傻強, jessie, 安仔, vivian, tiffany

Tiffany

望到呢個陣容唔知故事講咩呢

應該新角色, 可能係 jessie, candy 果D
梁雯蔚 做 tiffany

嚇死以為果個Tiffany客串

311 大學線

d人真係好鬼小器

下星期傻強好似幾好景喎

好艷福

下星期完全無公司線 兩集大學線

編劇終於寫返博士同大龍生
大龍生同熊家又一次拉埋一齊一集

傻強又有女? 之前先同JESSIE, 其實佢都幾受女仔歡迎, 下個星期又有得偷嘴女神VENUS

傻強有女友

傻強story有大小姐

311 有陳嘉慧 Erica (下面四眼妹)
之前有份做盤絲洞子大學

傻強個人設成日俾編劇玩黎玩去, 一時又窮到燶到 無錢買咖啡要特登積D咖啡跡落個杯到月尾沖水飲, 但一時又千幾蚊買生蠔俾VENUS食, 一時俾D女踩到毒L咁點都唔會揀佢做男朋友, 但佢又有時溝到女

abby

窮都可能因為理財不善
即係月頭好景月尾無景
但係異性緣就真係一時一樣
明明上次聯誼連豬扒都唔睬佢
但係之前又可以勾二嫂,而家又有女友

話哂八時傻強(阿豪)係做大小姐(dina 姐)條0靚

即係見唔到大小姐

傻強就嚟變偽毒

係呀 好失望

根本大學線啲人設一時一樣，寫到爛哂

不過下星期連續兩集大學線
睇怕都會推po推得好勁

其實佢一除眼鏡就即刻排毒

可能編劇最初都無諗住要營造大學線
純粹寫下安仔生活就算
於是大學線班新仔就編劇寫乜就做乜
無諗過點樣令角色性格連貫少少

最Girlfriendable選舉

00嫁埋入熊家先正常啲

抽完ca嬸抽埋唐嬸？

313都有大家姐
即係呢2集之後大家姐唔會再出走了

琴晚個集唔錯 陳可兒

正
ca嬸單嘢真係抽得好正

熊家各人醉醒後驚見已身在家中客廳，若水被剃掉眉毛、城安被染金髮、尚善被打腫眼睛、樹仁牙齒掉了、心如更一身是血。

呢集應該好好笑

金毛安

翻睇八時
突然見到好有愛的一幅安0圖

Bonnie咁都叫麻甩

下個禮拜到金城安週
今個禮拜就有熊若水週，係咪黎緊會一人一週？

仲要啱啱先係ig發生大戰
下個禮拜出真係合時

佢地八時好似唔多同場，咁都俾你見到依幕

其實唔係好多人可以包起一週
阿水,安仔,根叔,大小姐
除此之外我諗唔到其他人選

因為有兩星期無金城安做單元主角
就一炮過金城安週

David同阿叔都有機會其實

唔好啩

MK安

開心速遞又再預言

mandy都得嘅，博香 熊家 公司 蓮輝 一般有佢
如果阿龔返嚟，佢都可以幫手助攻

開始啦

Mandy係熊家時間唔多過00

一起飛縱

啲島名

大妹其實係咪去咗第二個星球

諸事不順

一個跳崖一個跳海

苦行僧啲friend?

bitter mountain

20美元

變左旅遊勝地

強國旅遊區

50人仔同20usd 差咁撚遠

酒吧同網吧

苦行山酒吧

謝大人

大家姐快d同返潮生啦

大家姐真係好痴情

譚玉瑛嚟啦

玉瑛！

譚玉瑛

真·譚育英

放學icu

痰育嬰

真譚玉英

逼人幫襯

想睇譚玉瑛vs譚育英

古裝景一啲都唔哂

好有強國feel

加一

啲裝修想點撚樣

十小苦

佢劇名會唔會林凱恩

譚仔

苦行套餐

果陣去雲南都係咁

明明好落後
但d 旅館好豪

真譚仔

十小苦 五小苦

痴線

譚仔咩

屌你譚仔

譚仔阿姐 譚玉瑛

十小苦cls

癱仔實小勒

似平安谷d景

成1400蚊

好撚識做生意

轉plan 仲加50美金

轉plan 再50 usd

強國收美金

痴線 50美金

賺到笑

痴撚線

十小苦唔該

wtf, tvb 今集介紹佈景經費？

道具部砌出嚟咋嘛

平安谷景

咁既裝潢, 幾個鏡頭
落足重本

群姐嘅貪錢程度都唔夠佢黎

好痴線下

用古裝劇啲景

廢老

未必即刻返嚟

似真吐口水

黑店

阿叔

小心變陳師奶上嚟

老何

abc

明明就屎橋

請槍咁叻

全家人都係七把叉

呃你唔到殺人事件

4千字

學得黎bonnie都考完試啦

好彩餐廳有電視睇
搵人準備開帖喇

碰

Tvb 開套戲叫 校園三缺一啦

佢地個劇本變真？

作文定寫論文

愛回家

帶出愛回家信息 um

3個point3句講完喇喎

廢老紙上談兵

又要請鬼妹同埋 大陸仔路人wor

回應返愛回家個主題

四千字點寫咁多野

住客名單有個人叫Samuel L Jackson

諗起潮偉

78 金城安週/不要垃圾主題曲？

Mother fucker

寫小說好易寫多字

其實想辛苦重住乜9旅館

餵豬

wtf, 邊到飆血出黎

Jm9

Peter Paker

今集好悶

Avg 4

譚玉瑛做賊？

算唔算殖入式廣告

Motherfuc......

真係黑店

仲有Leonardo

叫老闆娘

李安納度都有

叫老闆娘
以為叫林凱恩

游生

屌 你個名

潮偉終於搵到大家姐

最憎睇熊尚善金城武故事，拖到好悶，唔嗲唔吊

好撚正wo

好地地潮偉就係金城武咪好囉
又要咁樣反cup，由喜歡睇條線到覺得條線好煩

唔係因為添食，都唔會有呢種劇情

實在太凄美
動人

唔好有巨星幫條撚樣就得

我反而覺得 添食先應該唔會咁快有D咁嘅劇情
去到差唔多最後嗰幾十集先話自己唔係金城武仲合理D
而家就話等於整走一個角色

今集有啲悶

以為出編劇名

都唔係吖
比我預期情節豐富得多
不過見到根叔嘅苦情傷心情節
好似有啲多咗同over 咗

今晚棟仁有jan

但我總覺得
真.金城武會出現

我寧願話佢死左唔係又虐心速遞

而家都已經係虐心速遞啦
與其成日回憶金城武
不如真.金城武與潮偉拗手瓜好過

但真的金城mo出現都不過會是鋪墊大家姐巳變心的事實，砲灰型角色，都幾慘

不如等大家姐慢慢放低金城武仲好 唔好再虐心速遞

訓醒睇格離POST先知原來又搭上IVAN，幕後玩家又係咁

如果係金城武太老土
真係愛一個人唔係因為佢身份而係佢做過咩

我更加鐘意而家既發展，可以寫好多野
唔係一味甜或同其他cp類同

我都覺得一味甜會局限咗發展
尤其尚善老公設定係特務咁離奇
我覺得可以多啲變化

本身冇諗住真係特務？
因為依家咁即係David間接害死左阿武
一個會岀現喺處境劇片頭嘅人正常唔會有咁嘅角色進展

雖然傷心速遞唔係正常嘅處境劇

如果真係兩個人，而大家姐係純覺得自己好似對唔住老公有糾結我覺得還好，依家呢種要生要死近乎自殘既方式去令自己好過d就真係睇見就煩

應該話我覺得大家姐呢種反應太嘔心，不如話潮偉就係整左容既金城武但因為任務始終無法相認最後死埋

豹哥係咁吐口水落阿蟹度

但係以大家姐既性格
佢個種糾結自疚一定好強
就好似佢當刻知道潮偉唔係城武嗰種崩潰
如果唔係用自殘既方法
咁真係會成日喊兼神不守舍
咁仲悶
反而係根叔嗰種慈父心翳先睇到我有啲煩就真

KFC巴有無琴晚18:40
大家姐句點解你咁淫賤

d反應好好笑

好靜

俾avengers 搶晒fo

今朝又拍大學線

話說睇bbc 睇劇團
星期四兩條女好唔得 又唔熟劇情
廣告時段講劇外野 又無厘頭笑笑笑

搵啲熟處境劇/演員仲好啦

00

搵連登巴絲上去啦

呢排大學線真係拍得好密

傻強終於留返長啲頭髮

max好慘 改咗通告得佢收唔到通知
6點幾返到公司
請專重演員

好慘呀 搞錯呀

最熟啦

星期三𡃁妹同Iris 都幾好
雖然講姦夫淫婦同David 唔係佢地有接觸劇情
但起碼知咩事先 啲人又可以問下佢地幾時出場劇情

最搞笑有Iris 問點解安仔唔係度但00係度？ 係咩身份上去
仲有安仔話叔公見到Bonnie同老豆行街被誤會綠帽
自己本人睇到先知有咁嘅劇情
同埋賀碧雲睇完知點解David 同Jenny 會聯手對付佢

所以咁樣睇都幾正

妹仲好入戲咁呷仁哥醋

咁入戲反而幾好睇 畢竟係入面一角

另外嘉莉都做得好好 星期五同candy 比
佢似乎更熟個故事 又可以清晰解答下觀眾疑問

既然咁熟即係呢排有檔翻追啦，劇組仲唔快D搵佢入組

比Terry

嘉莉一定要配返俾terry呀

唔知有冇機會 有日都有另一位問如果入呢組想做咩角色 除左同terry 外
又有話監製叫佢嚟度問下演員野

希望入組啦

原來圓圓才是第三者。期待星期五果集

調返轉嘉莉對Terry 一見鐘情
死纏難打

其實八時有冇講過點解Terry 咁鐘意嘉莉?
記得有一集Terry 係時生面前力挺嘉莉係女神
連嘉莉都話佢唔係好痴上腦
笑死我

新po題

黃金兜巴洛週 踢走賓穎主題曲

兜巴洛黃金週 踢走賓穎主題曲

78

開心速遞（78）我們一家人都是七把叉 / 不要黃心穎主題曲

幫手推埋佢

話說凌圓線全部都係黃秀清寫